栗戰書話一國大曬！鄭若驊被押去北京！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

結領導人品嚐大波嬅

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

其實幾億女人任佢揀會唔會真係咁重口味

唔係被押邊個信
老老實實
你人係英國
又冇人阻你
吹到要大使館安排你番支那
咪姐係俾人夾番去囉

燒山：死連登仔，成日登登登，登你老味咩登！

食得好野多，食下大波港嬸都係一番風味